Hoe verschillende Sybille was!
Ze leefde haar beste drama.
Ze was altijd een heldin.
De laatste nacht speelde ze--De nacht zag je haar--zij zich slecht omdat zij had geweten de realiteit van liefde.
Toen wist ze haar onwerkelijkheid ervan, zij stierf, zoals Julia zou zijn overleden.
